（你健康嗎？）哈佛科研男性每月射精21次減患癌風險22%

〔即時新聞／綜合報導〕年紀大的男人得攝護腺癌的機率高，最近幾年國外常有研究指出，只要男性多做愛或射精就可降低罹癌風險，不過衛福部桃園醫院泌尿科醫師莊恆彰認為，別為了降低罹患攝護腺癌的風險，就盲目追求射精次數，這不是正確的防癌方式！
美國哈佛大學過去曾有項研究調查指出，每月射精21次以上的男子，罹患護腺癌的風險會減少22%；加拿大蒙特利爾大學曾也發表一項研究調查，男性和超過20名女子做愛，可降低28%罹癌率。
《聯合報》報導，莊恆彰說，研究雖指多重性伴侶，能大幅降低攝護腺癌風險，但他認為此舉相當危險，很可能患性病、傳染病，過度的性愛行為可能會造成攝護腺發炎，長久下來也會癌變，他建議，別太在乎射精次數的多寡，健康的規律生活才是正確的保健方式。

[img]
放心J吧

未老先衰

今日先5號，一晚一次仲追到21次
各位巴打努力

只要男性多做愛或射精就可降低罹癌風險
打飛機都得

台灣報導

一個月兩三次就ok

咁我租生癌既機會係0

早午晚一次， 區區21次

射21次減22%
要一定係零就肯定係減100%
....即係你一個月射105次？